熱戀期可以keep到幾耐

同居左年幾，仲係好sweet好幸福
好驚有一日會突然變成習慣 冷冷淡淡
有咩方法延長個熱戀期？

小別勝新婚

一日不見已經想死

羨慕

Keep左六年

點做到 同居？

唔耐

唔耐即係幾耐

冇同居
基本上每日都傾電話

3個幾月

咁快 讀緊中幾啊你

咁sweet 我都好驚聽過句野係 保持熱情要不斷愛上呢個人
唔知佢可唔可以呢

暫時5年幾 重熱戀mode

同居感覺容易成習慣 唔會制造驚喜好快淡
之前果個一齊就同居兩年 但無耐就開始淡 最後係捱到分手收場

你地都keep得好耐 但答我既都係紅絲 其實男方係咪都覺熱戀mode緊？

你叫雞姐

我係絲 拍左5年幾都重好愛男朋友 但我表現比男友無咁熱情既 我會冷d 但男朋友仍然對我好熱情

關係一定好好

由小學就識佢 自己都覺得好難得 找到對的人

快啲結婚

同女朋友一齊左年半到而家都係熱戀期

回覆幾耐唔係重點, 重點講下點樣可以維持到咁耐~

係 好想知道個秘訣